.. Grave! Important! Важно!

.. Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
   Workers of the world, unite!
   Пролетарии всех стран, соединяйтесь!

.. https://universo.pro/!

Создание документации
======================

.. note::

   Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.
